有個咁嘅班主任可以點做？

個呀sir成日同我傾計個陣都借啲二督我條腰同心口對上個個位
又主動問我拎ig 以我所知佢無俾ig其他同學 我每個ig story佢都會覆
連同學都覺佢對我有嘢
好驚

同佢好好保持距離， 佢做得老師嘅應該好驚冇咗冇咗份工，畀人投訴，以後冇得撈， 佢而家勝在玩玩下睇下你會唔會落搭，你拒絕既，佢唔敢亂黎。

班主任好難保持距離 佢會主動搵我傾計先令我覺得煩

佢借D二黎掂你都係非禮啦喎
唔好獨處同俾佢知你真係唔舒服，
Firm D保護自己呀

我就係唔知應該點俾signal佢
驚搞到好尷尬

佢一掂到你你就彈開啲 unfollow啦 唔好比佢follow你 你話我del左ig
言談間講多啲男朋友 話約左男朋友放學呀 食飯呀
拉開啲距離

其實你縮開避開，有嚴惡表情都係好明顯signal啦
佢咁都繼續得寸進尺都算危險信號，
你就更加要避免同佢獨處啦

同學都覺得有野即係班上D人已經知啦？

扮les有無得諗 佢知我無男朋友

最frd個幾個知，佢地睇得出個呀sir對我有嘢

唔好俾佢越嚟越過份呀 如果佢真係繼續咁就鬧大佢

之前去camp啲同學係咁見到佢𥄫我

保持距離觀察佢，唔好俾機會佢，
再有下一次任何令你唔舒服既行為，
就拉埋你既朋友同佢一齊好FIRM咁同佢講一次

知道

告9佢

叫D fd見阿Sir行埋黎就組成人鏈保護你啦，再唔得就要同社工或者校長講喇，唔好怕事，D咸濕佬見你唔出聲就會得吋進尺，下次就唔係督心口咁簡單

利申：咸濕佬

寫個email 去學校 話呢條友同女同學距離太近 身體接觸
搞掂

揾東張西望 搞大佢

你好快就會開甜故仔post 同大家分享

如果佢覆你IG都唔好回應佢, 可以考慮DEL左佢follow
佢搵你傾野, 就離開, 唔好同佢對話
如果佢有呢D行為, 可以直接用好firm既語氣同佢講 「你咁樣我會令我覺得唔舒服, 請你停止」

認真同你啲朋友講你覺得好反感同唔舒服, 希望佢地幫下手, 拉走你又好, 幫你出聲又好
等佢地都知有需要時要幫一幫手

BTW 絲打, 感受到係好唔舒服.. 希望呢D意見幫到下手